雲加：歐聯抽籤靠運

【體育】歐聯16強抽籤結果將於周一揭盅，阿仙奴領隊雲加坦言沒有期望抽到與哪支球隊對賽，一切交由運氣決定。

阿仙奴在歐聯A組以小組首名出線，16強將有機會面對拜仁慕尼黑、利華古遜、賓菲加、皇家馬德里、西維爾或波圖，領隊雲加就表明一切聽天由命：「沒有任何1支球隊是非常渴望遇上，因為這是取決於大家運氣好壞的抽籤，所有隊伍都機會均等。不過次回合篤定是主場作賽，令人心裡更為踏實。」

雲加又證實周六對史篤城時傷出的梅斯達菲傷勢不輕：「他需要養傷3周。失去他是1個挑戰，但我相信基比爾包列斯達和洛賀丁，協助保持高度的防守穩定性，就像我們季初有辛迪卡索拉受傷一樣，妥善處理這些考驗。」

阿仙奴中場阿歷士張伯倫今季上仗時間大減，被指即將離隊他投，雲加表示希望此子繼續留守兵工廠：「自他加盟以來，一直都發展得很好，今季亦不例外，在球員身上投放大量的時間和工作，讓他們發揮所長，希望張伯倫留在這裡。」

英超開季至今，阿仙奴只錄得1場敗績，現時僅落後榜首的車路士3分，雲加認為球員造就了球隊的不敗戰績：「一切由球員而起，非常簡單，取決於球員在球場上的發揮，他們強壯的精神面貌令球隊表現更成熟，豐富的經驗讓球隊繼續改寫歷史，為陣容建立信念。」

兵工廠將於周二造訪愛華頓，雲加稱球隊會把比賽當成決賽：「現時我們將注意力集中在愛華頓身上，每場比賽都應視為盃賽決賽去拚搏，讓球隊好好表現自身的韌性。」

雲爺爺好波